FIFA18 Ultimate Team討論區 (82) 誤中1001

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

依兩個陣都新手

兩隻untrade包好運到

untradable好易做

咁好人 83rate

放83

83 勁易做

睇來tradable 真心唔會有

Pope炒晒車

準備好開pope

留名等睇中pope

係唔會有 點解覺得會有 除左row
最尾出哂咪會有

星期二仲有

屌 。。。vertonghen

根本估要pl tots就無咩可能 仲要炒

馬迪 本身想買

不枉我用左87果隻幾百場

中迪布 不過想中son多d

賣完比番我
蝕8萬係抵既

不要再説了，幹

屌 中馬迪

好用???

呢排TOTS 送親都係防中...杜高尼,法賓奴,馬迪.....

中馬列斯

仆街 最唔想要馬迪 pope 同奧達文迪 咁都中

屌我都馬迪

唔知好無用⋯後備防中無人諗住試下

得三隻唔想要 咁都中 好野ea

阿記大炒般尼

可能好用呢

超平 5萬左右 抽一次 估佢唔到
睇黎佢想質低 pl tots果價

最廢果3張容乜易中姐
唔係pope咪執到

不過不失

想要廢綿 廢癲

馬迪唔算最廢 但我唔想要呢

寧願要華湯根

廢癲 想要廢奴

中屎達零

屌 點解咁多人中好野

但係做得一次or兩次
你唔中想要果d既話最後都係要買

中盧卡古 想要son多d

仲有一次？

學我蝕賣廢奴就會中
八萬換六十萬

星期二仲有一次

48個鐘後

望就望唔好重複

新果個pl pack 好想抽

屌隻馬迪唔掂 好鈍好慢

wl試咁勇？

中azp
收貨了

中馬列期
好過pope 既

Agility 好低原來

唉 真係中利物浦人.......
不嬲唔撚用利狗人 頭都痛......

無帶波 迪布尼都追唔到

無咩人講tots eriksen既
想買佢link son

d人係咪sbc抽唔中想要果隻就即刻入貨
全線都升番價

唔夠時間上e啦 又lag 照玩囉

俾id我 我送分俾巴打

屌啲84點算

中羊好似都唔太差
起碼英超陣用到

HORN升左少少,花曼炒唔起

唔好popd silva

唔見包tots pack嘅屌

83咩價位出貨好

買完隻MAHREZ又中返同一隻 咁就無左D手續費

唔出奇
wl又未完

幫你慳番廿幾萬
果萬幾算啦

都未抽就無撚左

中艾斯派古達 中後防完全用唔著

有無人知咩事

都係 星期二又有SBC?
係既等埋先入多兩隻目標人物

開口中

中son

我想要施華呀 連阿古獸 猜波又岩我用

唔識玩單腳
我又冇阿古

我抽左tots 3次都中cdm

想要阿古路
聽朝連埋sb啲pack開 希望中啦

Matic算唔算最差三甲

中雀屎young

好撚廢 我排pope 》奧達 〉馬迪

中迪基亞

中walker

啦唔好中後防 ea神

有potm Salah Kane Sane 同sbc debruyne 做唔做好？驚又抽中佢地

Ivanovic 2800

第一次聽到人問做唔做tots pack
抽中咪當upgrade potm

非英超83大約2千頭 真係炒唔起

估唔到咁平，除左中龍門其他都收貨

想點比

中華湯根

我d 84企晒我屌

星期2仲有1次機會
求ea比son或者firmino我

中最想買既son

我堆carvajal一隻掙2000

dllm中奧達

你老味中sane

手上多過30個pack?

都升左千幾蚊波

你地揀target唔夠醒水

差隻sane/aguero/firmino

卡膠6千幾 細梅5千幾

艾斯派古達7chem打單防中有冇得諗
佢咁矮打中堅真係好唔放心

擺閘

我用普金85 打wl

馬達升到8000幾 好彩入左d 貨

中堅？？太矮會唔會輸好多頭鎚。。
如果CB就換走kouyate，單防中就換走巴卡，巴打點睇？

玩禁耐第一次中好野

明知會被負評，都想分享下

得10隻卡膠
同10幾隻細梅
其他

痴媽根
今日下午st>cf先1000
依家買要2700
好多人中費奴？

炒pope果班

congrat

邊會咁出呀講真

tots隻艾斯派古達勁到咁都驚

中堅除左角球有幾何要企定爭搶頭鎚

我玩十場都未必輸到一球頭鎚

9成人都玩地波low driven

問左咁耐費甸食評 竟然中番

好勁 用緊azp

請教費甸係咪應該食hunter
def phy已經咁高

定棄pac食marksman

算好啦

一定hun la

中堅 ？你地食shadow定係anchor

等你食評

pedro
mahrez
cahil
mustafi
賣晒了

食緊anchor 暫時覺得最勁

下晏440k 入 家下升到550k 諗緊放唔放 因為中左費甸 free番d 錢

呢隻我當弱版toty kante 鐘意呢類迫搶

一開始中咗佢都唔太開心
依家重現希望

賣完coins
淨返d coins係咪應該用晒先
會唔會比人清

到我到我
媽我得左喇！

Btw本身用緊87 son
依家跌到得130k 拿拿林放好定搏佢升返啲先放好？

cb cdm cm rlb 都打得

Diu 好想要

中Firmino，有無人用過o唔ok?

有人8500接左張cazorla

隻matic點解會值330k

用左3場 好似用lin搶波仲勁過佢

係咪server問題呀
你知gameplay唔得呢type人仔死多兩錢重

同問

唯一諗到佢既用處 買隻馬圖斯/列卡特換位

佢打中堅

入左一大堆Fekir，等法甲出先放算

搭單問
列卡特，法邊爐
邊個CB邊個單防中最好

中綿龍 慳番筆

更多巴打瞓未
係咪有走盞送一場黎

法比奧未用過 列卡特打防中都ok既 但唔算好勁

睇數據法比奧打cb應該勁過列卡特

你咩名呀 俾頭3個字黎

點樣搵到指定對手？
仲睇到架咩

睇唔到 靠撞

見到英撚旗
幾驚中pope

以為有咩方法添
咁都係算啦唔哂你時間
早d起身打埋佢
要11贏7

依家叫順過今日全日好多
打番4222猜番波即刻好打好多

中sane 都唔知滿意定唔滿意好
好撚想要son

我都係
最後中Young 都好

中最強pope

我覺得中pope都好過中華湯同奧達文迪

好，唔該哂

中mane
以ea性格唔出pope算係咁

我都係 但用落唔差嘅，身型同技都幾靚

呢個po 仲未有人中pope
個sbc 咁平，唔係中佢真係已經算係咁

我中左啦

好撚屈機
用開87son已經覺得過份
依家直頭開左外掛咁
多謝EA

我英撚旗
見到walker即刻扯左

中完廢明奴即刻開番十pack pl
30萬冇撚哂

我仲有80幾萬唔知買唔買埋佢好 岩先untrade中馬列斯
本身已經有隻87 untrade son, 買左既話隻87唔知點好

有錢緊係買啦
87星期2祭咗佢

其實諗緊阿朗同Son
普金阿朗跌到80萬

92son真係on9
咩位都入到波既極致

究竟係我好命定係真係咁易中？
我做咗一次咁大把

全世界都係做一次

你地堆84有冇放？

係喎 咁我真係-6到爆

好似未見過呢個post有人中大力
試左幾場4231邊cam
好似唔係太好用
有冇巴打識用佢

中左廢明奴 有冇食評參考下

你想可以做幾多次

我揀左泡菜

雖然牙朗有愛 但玩開英超陣

試下泡菜唔好用先換返

好
咁等星期二果轉搏下，唔中就買
希望阿朗唔好回價住

隻馬迪真係

如星期二仲有得做呢個都幾抵
良心ea

我諗應該一樣掛 唔會咁仆街同樣untrade星期日平星期二貴掛
除非佢星期二突然轉tradable

我exaxtly 有呢樣煩惱

本身用fabinho 防中 列卡特中堅

抽到費甸 就諗住 費甸防中 fabinho CB 列卡特 後備

啱啱琴日先放哂英超人想轉玩德甲
心唸剩低堆英超untrade哂料
點知中返隻kdb
睇下點樣砌返個陣先

係咪唔好用？

咁多人中kdb

馬迪定IF Allan勁啲？
見佢連到Savic，諗緊擺落意甲隊

mata咁都可以炒到咁
用兩隻英超82rating 再加其他聯賽84都做到啦

馬迪等於rubbish

巴卡耶糕勁過佢

真係好鈍好鈍 打中場俾人撚死

打中堅應該還可以既

中堅轉身慢好似大獲過防中轉身慢

agger

防中要癲狗搶波 中堅大部分靈活度都低

6x agility 一街都係

Ea 今次d sbc 真係好有良心

中pope fernando個d

真係好撚有良心

中馬迪

唔洗十萬抽一次
仲要大部份都屈機卡
仲想點

重有9場
放假好想繼續瞓

fifa 個apps係咪虧咗？
幾日都連唔到

應該你電話虧左
我朝朝開都冇事

其實中廢嘢，都係起碼值十幾萬，仲想點

呢幾日係咁話cannot connect with EA server

抽中fernandino
想用佢打ccm
如果放走fabinho 換icon放rcm
500k 可以換邊個好？

其他人搶波好清脆，馬迪會掃低個人先
個手制震得勁過平時

次次上下一級個下就黎料
屌你老尾窄角度冇威脅通大細
計到冇咁準
上18輸5場
依家上25又黎料

試下重裝？

起碼個pool有良心

次次上一級都最少輸番場奇怪波先

慣左

下次你哭喪中垃圾
答你仲想點

仆街喇又輸

隻neto點
有冇失好多on9波

中垃圾既話
都係再遲d拎去祭既姐

其實真係會躁

用得幾十場
重算正常
好過之前nif ederson 好多先

各位準備好打dkt拎ben davies未

死仆街EA 打咗3個WL + 3週SB 仲係唔解我lock, 賺少好多錢無晒引

continue playing fut 18 on xbox one to unlock access to the transfer market

賣鬼走左隻azp 換 walker

中費甸要就d 位 唯有upgrade rb

link係咪一個月用得一次

冇諗住開番比你

似啦，其實有晒心理準備，好彩季尾先攪鳩我又差唔多齊晒人，係無得每個鐘禁一次relist 好空虛

有冇條link可以提供下比小弟

星期三四果隻untrade係咩

pope得46k
何來十幾萬

好似見得一個dkt

16次機會

準備15 take

squad fitness都輸死

已經驚左你猜到入禁區先射
都係咁撚樣

16次

貴過買張垃圾

咪B team 打 咁多untrade B team 都唔失禮

讓半力輸俾個屎嘅對手咪又徒時間

好想打機呀 無時間打dkt

EA 教曉大家 一切都有上天安排

係你既始終都係你 唔係你既點都會做尻你

十二碼走我場

中lkk好滿足
希望星期二中son

中左firmino

呢張我都好想要

西甲中堅普金拉膠，sif nacho 邊個好啲

個sbc都要成7萬

中舊垃圾丟錢落海 可以點

中左迪布尼，賣走左隻toty 迪左尼
執返一球野

其實個sbc，只要唔係中pope，華湯，奧達文迪
其他事但一隻都好好架啦

正呀喂
驚已棄 屌你老母ea

基本可以話中產或以下係冇得輸既

呢招係咪除左offside trap外冇得解
成場就係比佢咁屈

今集未試過比人依招成功入到 。。

中左,但用現有卡做sbc,唔算蝕既

Tots upgrade 抽中Young
食shadow用咗幾埸 用落勁過prime r.carlos
見futbin佢打左閘有97

我呢集好似未遇過對手咁玩..

繼尋晚做埋Crespo sbc同ea送埋隻son比我之後
前場攻力大增 son真係太誇張
中場唔太夠硬 試過中間位alli換baka 搶波防守會好啲但son食唔哂10chem
心思思想轉埋全英超 英超中場有冇隻德甲中場呢類型高大全能跑足全場既選擇？

想問，轉身快唔快係睇agility?
中左馬迪，
想轉佢打中堅搭bailly

間唔中遇到高手有, 不過通常前多幾步先傳, 間唔屎都中蕉

泊大巴

頂佢個肺辛辛苦苦入完一球轉個頭kick off又比佢入番
未完已經打哂輸數

son 7chem夠做啦

用開比提，半場諗住試下用馬迪，鈍到下次後備都唔放佢

星期二祭咗佢

揸住d錢唔知做乜
想做韋拉抽下pack

son仲會唔會跌，好唔好依家買

有冇人賣coins

啲人話隻pope有腳trait真唔真

冇

佢用呢招都屈到你機既話
咁你抵輸

洗鬼要用到7萬出黎整咩
Tots 打dkt 又送， weekly objective 又送，
本身tots 張卡已經高rating, 你最多加多一，兩張84 落去已經做到
個pool 仲要嚴格黎講得一張係廢到想打爆mon 嘅卡
咁都叫掉錢落海，不如叫ea直接送張你要嘅卡俾你

大把野可以祭啦 有鬼用 卡利祖又未用 俄超又未用

仲有成堆咩派路 朗尼

有打dkt咪係囉 個個都打得贏咩

廿幾張都中果幾張垃圾 咁你想中左既人講咩

Weekly objective 打4場sb 又打唔到呀 ?
講緊而家個sbc 咁嘅條件已經好有良心啦，今次ea 係抵讚wor
中廢野無人想 咁唔好彩都無辦法
但起碼成個pool, 中好野嘅機會仲大過淨係中個張廢卡嘅機會

ching講得好 幾時friendly 想比你屌打

83 rated squad 算抵
原本諗住84/85

而家講中廢野等於射左幾皮落海呀

都唔知你講咩

即係話中左廢野係你唔好彩 唔關ea事
不過ea今年柒就大家都知
佢依家係挽回緊玩家嘅心

射幾皮落海都無咩野 最慘係個pool 9成係好野

都可以中垃圾果下sad即 不過都係呻下

玩左成年都未中過勁少少既野

有冇icons既防守中場介紹
Budget 600-800k

412122個cm位
savic定nain？

一開波講緊今次ea 個sbc 抵讚，
你又話個sbc 成7皮野，
我覆番你話根本就唔係真要你拎到7皮野出黎，
Tots 本身呢兩星期有玩就點都有張，
再加佢只係要83 rated,
加1,2張84 俾盡用你一皮，未計早早預備平價入個時，之後加d 82, 81, 80都整到，
咁樣叫掉幾皮野落海
咩思維

你係咪轉左psn

其實你張tots係免費拎番黎既話
個sbc講緊20k內已經做到
就算抽到pope都係蝕少少姐

你齊哂卡 唔代表個個齊哂嫁ching

仲要計咩早早平價入 本身張卡免費打 都有價值

仲平過做mm 咁濟，
又唔話做mm 倒錢落海

冇喎 不嬲個個

我咪話未計早早平價入84 會再平d
Anyway , 真係中pope 嘅巴打我都會幫你屌ea 老母，
但只係講sbc 條件同個pool 嘅話，ea 就算係咁

想知巴打中咩即 講得咁風涼

算啦 呻下即 無咩特別 下次再抽應該唔會再呻

你個psn 搞到有時喺facebook 睇野都認得

有冇tots firmino 打cm位食評

冇野講
第29場中堅控完唔清重同我大字腳送比牙朗射
屌你老味

加少少88韋拉啦

棄驚未

今年棄 下年再黎

見到sbc咁易做預左中垃圾 點知中walker ea終於良心番次

幾時到我 我唔係中matic 奧達文迪 pope都收貨

冇錯

好撚灰
明知咁濕鳩重要打

見都有唔少人仲好野 EA應該冇特別搞d機率 運氣問題就冇計啦 下次可能就到你中阿古獸kdb架啦

有咩開心得過中tots 就係一日中兩隻tots

中奧達文迪 係咪好差？

中azp
拎黎打閘算

最差個幾隻囉
boost完都係咁慢
重要矮

中馬列斯 食hawk定hunter好？

最重要係機率呢樣野
今次擺明好average
又唔係9成人都中pope vert ota
咁都中pope真係只能夠講無運
利申中son

average似92添其實

希望星期二出返啲好野畀我
新手無咁多筆直買tots黎換

Tots ben davis好唔好用
同if alonso比

打左weekly任未

中慣垃圾

幾皮野guarantee 有半身相既卡 就算中pope 都真係無怨言

抽pack 中pope，之後sbc又係中pope ，係咩玩法

dkt開始左一個鐘未夠.....
不過都係祭黎做sbc架喇

乜野2c

你話隻86 LB?
我見LB無乜人好用就用緊先
隻野都係用黎換sbc?

呢d梗係拎去換英超tots博下好過啦

到你中睇下你有無怨言啦

唔係錢問題 係咁撚大個pool都中

真係好撚黑

有冇巴打用過88 Naldo
高phy但係彈跳低轉身慢
好猶豫

用過87 一個字勁

你都話勁咁就掂喇
忍夠隻bailly 送pen之鬼黎

好快就有下一次機會 你其實都係中matic 就已經咁哭喪

真係中pope 個d 都無咁多怨氣

Bailly其實係咪中左咒
我用又係成日送12碼

我用緊bailly搭vvd
兩隻都用到我燥

哭完好耐啦

佢最勁係隻腳夠哂長 好多時人唔到 隻腳都夠長 差走個波

thanks! 粗買隻87試下先
唔知會唔會頂唔贏人

佢防守係好，不過一個轉身又失返個波比人⋯

帶佢入dkt試下先
唔得就怒賣佢

呢個價錢算係咁⋯十萬鬆d

幾時出lozano同arias

右面3綠線

乜都好 係衰agility 太低 轉身追跑狗要睇路

diu ar我果隻都係

我果隻又好少波 不過成日解圍解唔哂

禁區入面禁正方

十二碼強如拉莫斯都會中招，無乜關係

點解隻普金美羊咁廢
d driven射到成個on9仔咁

Sbc料

嘩ea...
做哂韋拉最好asenjo

清咗西甲最貴嗰3個仼
中咗奧達文迪
夠回本

why so serious
得閒鳩打風流波
笑下人咪幾好

無打WL人都開心左
等買齊人再打

我都係今年第一次打咁多場
上年打左頭兩個月已經知道唔會有心機打
係今星期見有tots pack咪諗住玩下姐
server又閪又爭一場又唔夠時間搏埋淨係個場覺得嬲姐

最衰係時間短 長場次多 玩隻game玩到咁困身

唔打哂又攞唔到好少少既獎勵

都未見過一隻驚 係咁短時間迫人玩咁多場

人地其他有搞電競既驚都唔會咁

中中仲未諗到轉咩好 中場唔夠人爭

有個講法話
set咁短時間係唔想d人
同時有機會開幾個acc打

有時星期六會唔知做咩好

不過鳩hea都爽過打wl

wl唯一開心係有得抽個下
就算連勝緊，我都覺得好眼訓
集中唔到

咁人地其他電競驚打成2-3個月一季添啦

ea都on99

tots周周都送兩三件 愈來愈唔值錢啦d祭品

計e world cup打成年添

前日wl輸到仆街拎咗750k去抽pack 想慢慢賺番

求鳩其打2下season 好過 WL
輕鬆好多

打1rd過到就算
過唔到就祭基薜斯圖

抽咁多 抽到咩

呢排為咗d祭品打sb
終於明d人點解咁鍾意打sb
垃圾陣打world class都輕鬆大炒
想pause又可以任pause
係試過一次完場冇啦啦dnf嬲咗一下

兩隻87 其他垃圾 計過 蝕左600k到

場場十幾比0

sb好悶波 full replay跳騎馬舞俾電腦睇咩

嘩 60cls

一隻費奴

打sb賺番算 不過好撚悶

有冇sb老屎窟知要打夠幾多分先有e1?

8萬穩

扭電腦 係佢面前插花

7萬8

唔好傻啦 打e1

打幾分鐘pause下覆個msg咁都好
廢老心態打

sb chur嘅話
不如打wl

場場2500分 都要打三十幾場

練下drag back heel to heel combo
俾電腦搶返都無所謂

打過兩次
基本上打曬
通常最後8場唔洗打

e1個reward不如wl g3算

幫ea打工咁

sb打夠3萬5分輕鬆e3算啦

尋晚wl好似打過你，你用lozano好勁

sb係1-4過下手癮 weekend仲打應該教都唔洗訓

屌決賽輸左比條紅卡美欺大陸傻9
完全唔撚勁

留聯絡方法

死啦究竟係我不射男定點
我隻費明奴完全射唔出
一黎冇咩射波機會二黎佢射個下好慢

呢個真

之前多數e1~e2

啲大型組合包缺到

E3抽下球員包好過

邊場
今個wl全部lag住打
11win都用左22場

打cm仲好

你地到底點認巴打

我怕自己廢得滯仲要比人認到

我本身都係用綠卡黎打攻中

唔差喎

係而家先換左tots kdb

我係man dog 唔記得比數淨記得比你個lozano sm

咁岩見到個psn 係xx_swaggy_xxxxx

紅卡95尼馬 太易認

swaggy巴個psn係佢英文名黎
唔係呢個

唔係呢個

贏咗了 sor

皮褸 維園 衝cam 尻剷都好易認

咩叫鳩剷 認真好想知

咪最後贏緊 係唔撚係都剷尻你law

輸緊係咁剷叫小學雞

贏緊就叫無品

啲EFL tots 升得好勁喎

同猩爺玩下 仲嬲緊me

個英超pack伏唔伏？

唔嬲啦 最撚嬲係當事人都認左

有條三姑六婆出黎抽水

明既 有d人係為抽水刷成就感

唔尻理佢

唔試唔知身體好

無撚端端好講咩low driven 唔撚俾射

笑撚死 完全有讀障

10包開哂都有張kompany既
當然運呢d野…

點解sb派完彩，fc首爾都係咁缺貨

有無tots kdb食評？
想問下同toty有無大分別？

費甸冇想像中咁掃得哂中場

抽中未試 而家試下先

有撚排講，講到fifa 20

點解wl個時間表得返兩次?之後無wl啦?

想問viera3個版本分別係咪好大?

想知邊忽睇到似掃得晒個中場？
我淨同睇數據就睇得出要幫佢搵定後備cdm

係啊，呢兩個星期得返2次

之後每個星期都有一次，應該到9月

課金打world cup啦

收1m ps4 coins
Tg: xxxxere

88夠做，86垃圾

唔算特別快 又高大

佢係勝在樣樣都有d jei

就係呢種感覺

明白

好好用wo 第一場dkt 打cm 食hun 入兩粒

等你7take 後再repotto)

不過一定要打cm or 雙防 先有用

thx 因為我見平時個時間表會show多d

我見能力唔係差太遠 但差成50萬

ok咁我食hunter再試

我堅覺得好用 用開toty kante

佢再全面d kante 搶波爆上個下無人有得比

呢樣之外 射波 傳波 腳長d 4 star weak foot 都已經唔失禮

不過又會有人話唔夠高唔夠大件頭架喇

m/h打cm會唔會唔上去攻 ？

我成日覺得唔關事 無set野 default

kante 都係咁 禁區照樣搵到靚位

巴打我岩岩放左5張 你有冇搶

星期二個sbc都係英超？

係

Thx 巴打 買定卡先

搶到隻1萬1喇

tots ben davies點樣攞

早知上個星期唔手癢禁個wl access

送多左張82tots

唔知今星期仲用唔用到

打daily knockout 今次有成16次attempt

我上次swap用完都仲未用到第2次

雖然好少玩 但係出game到依家一次都冇贏過

慘成咁

一take搞掂，
呢隻azp冇撚得頂，
費甸cm當box to box用真係好好多

打返cb位？

yes

azp 好正 可惜 無位局住賣

冇撚得頂係頂唔到波

有幾可要頂

列卡特，azp
你地會揀邊個轉上去打防中

azp la 兩隻都有 列卡特中堅好d

3 take
岩場決賽打撚到出汗

azp單防中冇問題 ？

season打到d4 但係daily knockout未贏過

打多幾次應該得

d4難d wor

azp tots打 cdm有冇巴打試過 定walker仲勁的

有時決賽都好廢
不過dkt真係好睇運

84totw係咪唔需要再用 10500都有得入

1take 全rage quit

反高潮 下個sbc就用

2totw+2tots+84

英超有咩偏向防守型cdm？想問下各位意見
諗住換走拜三角玩英超

馬迪 十分推薦

Bakayogo >>>all

8強就俾普金隊撚到無地自容

Bakayoko*

Baka轉去打cb點睇

次次都係頭三round難踢過final

咁撚黑心既你

果斷收工
快樂足球

SBC換左隻幾乎最撚廢既Mane番黎
好彩唔係中pope

如果換Cb 上番cdm
Futbirthday Kouyate真心唔錯
但係小心High attacking work rate

btw roonieyau 40win
世界第8

你咁講叫中馬迪，奧達文迪既人情何以堪

mane最廢

88 Kante

隻Ben Davies
同上個禮拜隻卡利祖差好遠喎老細冇乜動力打

聽晚sbc用嚟祭

卡利祖尋晚都祭左
啱啱用link claim資格試下有無多隻ben davies先

中前場仲想點

其實都係睇之前d sbc中到咩 冇隻入到隊既話淨係weekly送既都夠用 繼續loop落去

祭左隻基斯薜圖

而家sbc個要求咁清楚 唔知到星期五堆廢tots仲內冇得跌

基斯薜圖後備入來打cm幾正，唔係好捨得祭

都係既，尋晚祭左hoilett，聽晚如果唔改requirement就可以祭埋基斯薛圖

我用左佢一星期wl 佢大係大隻 但係防守走位麻麻

抽d到文尼
勁唔勁㗎
無chem諗住攞嚟打後備
in game full chem 96

IF Benatia+Handanovic定NIF Boateng+Prime花曼

有無人教我用馬迪，無就聽日祭左佢算

屌你邊到廢
我用320k買

打下season sqb夠做wor
wl可能唔夠D變態佬跑
但係試過俾佢sm過 又姐線又拍波

可以搭拉素隻中場神塔瘋狂撞鳩人

兩隻正路都係用黎食架啦

藍卡卡利祖都食
對我呢D普通玩家黎講算好有用

屌你老母ea決賽先黎中handicap
全隊企定定睇波
人地傳左先識起動去追
打碌撚咩

認真...用過幾場都真係幾廢下
用落速度好似冇想像中咁快
冇skill move焗住淨係可以直衝
2wf隻右腳又唔係真係下下入
寧願用cuadrado

第一日玩fifa咩

屌喇星第一次打dkt
四強辛苦贏返黎
屌佢老母真係吹鳩漲
人地點傳都係唔搶唔截

決賽輸用link啦

咩黎

世界盃都係用番UT啲錢買人?

其實係完左決賽之後用Link定係未完之前要用?

如果贏左dkt係咪用唔到link拎多次

求賜教用link姐係點

mane都廢我真係唔識玩了

唔關輸唔輸事
總之一個月可以有一個quota用一次

無打都可以用

但我上禮拜四用過,無收到卡
本身我係有wl access

same

我就係用左但冇卡既例子

冇卡送就算啦
WL本身冇興趣打
好難weekend打成40場
呢隻閪game 4成實力 6成ea控制
打咁多場我怕屋企電視都掟鳩爛

真係好難
我打十場已經比老婆怒屌

而家試tots firmino

想問下隻walker勁唔勁？值唔值用500k買？

Son真係痴撚線，連我本身唔識射罰球都入到

諗緊tots son定普金呀朗好

阿朗勁d應該

拎fut compare兩隻
我覺得好似son勁d
當然用落可能另一回事

兩隻都好用

88迪西里定86viera

買左 值就覺得唔值

覺得moses 仲好用

英超閘你會點排

有EFL ROTW TOTS既會唔會放貨？

我騎呢 鐘意 moses

都無咩閘排啦

咪又係華西 walker auirer moses 睇自己手勢

認同
覺得打season同wl係兩隻game黎

今期rotw個隻leo matos應該幾勁

終於頂唔順隻doucoure賣撚左

Tots Robertson 有自動cut波功能

Season輕鬆D1
WL真係打到掟爛咗幾個手制

有20幾萬其他位可以點執

呢啲全部untrade

尼馬
費明奴
Ddg bailly

蓄下錢

屌見到隻95屁馬呢個價好想買
好驚忍唔住手

衰咩 慢同鈍？ 仲諗住買

巴卡

但其實我唔係好用skill move買尼馬係咪不智

咁試下文尼

Accelaration太低 起步好撚慢 再加低agility 佢根本拍唔到任何人 defensive同physical d stat幾靚都冇用 佢係埋唔用人身既
好多時你埋去拍/box to box都要估左右再拍再搶 佢個身有硬直加起步慢係唔會掂到任何人
不過佢shooting stat係無乜水份既
係成場都無乜影 防守控住佢禁制r2都係波皮都唔會掂到
真心bd sissoko仲好用

點解dkt 仲難打過fut champ

呢個時候隊隊都爆機隊架喇
頭先有場打到6-6 守唔到

用matic打中堅好屈

又話轉身慢

所以咪拎去打中堅

同邊個換位

艾斯派古達 無買人 求其玩住先

法邊爐定馬迪好d 中堅嘅話

中場唔夠靈活真係食得屎

幾大隻都無用 人地大把位走 根本掂唔到人地波皮

打防中 agility 有返7x腳長有d速度已經好勁 好似韋拉咁

6x真係唔撚掂 仲要速度又唔夠快

未用過答你唔到 不過我估法比奧

咁單防中嘅話
列卡特 定係 tots apz好d

單防中 我會要列卡特

好，咁隻tots apz繼續打中堅先，用落係幾正
截波好準，唔驚跑狗

我都想要tots apz 可以連mc gaya

我用緊普金連咋

英超sbc 有冇得做多次
中咗pope

比我expect嘅勁好多
依家係諗緊買馬迪定法邊爐好
法邊爐好難連 馬迪就乜都唔洗諗

聽晚

有 祭pope 中返pope

我fd中咗費明奴 這些機會...

其實依家係咪應該祭曬啲無用卡去做大哨
污泥 山狗 伊巴 呢啲卡 無乜用過

原來馬迪連到sms

1take😂

認同 佢埋唔到人身 轉返petit 即刻自動拍人 可能真係模組問題

有興趣想入 但係對住呀朗 唔知夠唔夠撞

azp

尋日final對住tots kun都冇問題

azp打防中唔知掂唔掂

tots馬列斯食咩chem好

皇馬中場係咪得魔笛用得洛手

呢度d ching又話matic好伏

fb谷又話佢拍得住viera

同求食評睇下取唔取代到巴卡

建議你買隻黎試 十場唔賣 當你贏

咁就陰公啦
Baka 2k

我長期cdm巴卡 好撚好用 係咁逼搶

笑死

淨睇速度都知唔係韋拉果皮

我抽到我實用呀 cdm用緊doucoure咋屌。。。

Hi 睇袋

砌左隻古烈治，要強姦下人先

我覺得matic 唔會係好差 睇你同咩比 韋拉就一定無得比

之前用過sule 打cdm 都唔太失禮

hi 課長

想問下巴打 300k prime crespo sbc 值唔值得做
中意d特別造型既人
已買87 Hernandez

抵做, 好好用

炒卡兄弟？
成班都係打sb

抽到可以用下既 300k買呢隻野 不了

咩grouo嚟?
打sb都有野討論

打j group
wl金1都吹奏

呢隊野比盡可以打咩級既squad battle

e1冇難度

夠打傳奇

屌 打sb既 dourcoure都變神鋒啦

sb 咩陣都打得高rank 只要你有時間

一齊入group俾人吹奏

tots費明奴有冇食評？
想入來打4231 右邊cam

望下個價錢再望下個PACE
再諗下自己係咪用黎打SB

想問kane衰咩?咁平
太慢?
中左untrade tots,諗住打cm/cam

打SB 使唔使買隻幾十萬既黎用......
untrade 夠照啦

toty kane 之前好多巴打report Strength 99 duck唔到身位無trait 唔靈活唔夠快.
但亦都有人吹奏到神級

tots 仲要弱d, 自己諗

祭左隻93 係我全game做得最正確既決定

琴日中個時仲開心左一陣

用黎打sb 神級架啦，尋晚隻Ben david入b隊頂紅咭夢遺未試都覺得升咗兩個grade

咁有啲人要吹奏呢啲卡,想買既人咪自己諗囉

換左邊隻icon

個fb谷好痴線 成日互相吹奏 初初玩ut入左去睇
見個個都係吹奏大家 係咁利申零課 睇睇下先知個個都係打sb

無錢呀 個時用黎up 93 salah

sb之霸

我前日中果隻un吹馬迪都係用嚟得閒打sb算

sb quick sell陣都屌打啦

有冇人用緊ben Davis

其實打中鋒做二傳係ok

請問賣10萬 coins 用咩卡 trade 好?

十萬都要買

屌你老母 加時上半場贏4:2 下半場5分鐘內變4:5

尋日四強80分鐘lead 2:1,
90分鐘比佢追到3：3條友衝鏡睇replay,
最尾補時絕殺佢4：3

其實衝鏡本意唔衰 係唔知點解d球員一般都笑得樣衰衰咁

birthday reus 趺到38萬
低多少少入隻玩下先

隊波變左有半隊藍卡真係勁左好多
dkt場場屠人一take過搞掂

最乞人憎一定係chicken dance
d動作勁撚臭串

Ddg91會唔會好過begovic?
Ddg易連好多 但begovic又真心勁

仲要mark晒幾多場入幾多球
屌打電腦wfc

普金試過13-0
打飛機打到咁
打sb真係好悶

ddg

求其一下skill move電腦就硬直

打ultimate lo

贏過 問題係你唔會我打10幾場

多神救？

打得多驚打壞手

打終極囉, 包你過引, 場場都勁撚過d pro player

打電腦根本搵笨柒
佢想你輸 可以無所不用其極

begovic廢嫁wo
太低分，d波根本反應唔切
ddg=正常

自己慶祝先就唔怪得人lu

係 根本有劇本

負皮

比高域勁到癲喎
用過ddg都即刻換返佢

真 琴日無聊打dkt
用二隊打
條友猜足成場
入左第二球衝cam c7式慶祝
最尾我絕殺打加時
打到12碼贏左
抵你俾ea做啦7頭

好憎打sb 電腦會突然有幾下快傳快撚到眼花

琴晚比對面begovic 11個撲救 連單刀橫傳2碼都救埋 打到開始懷疑人生

電腦d one two係會快到你轉唔切人

最慘英超冇乜好中堅夠高

你對手最多控2 3隻人
人地電腦11個自己想點郁就點郁

打唔贏dkt

真
成堆人一齊走位 mark得邊個
有時打online都係咁
自己攻果時d人痴住對面中堅行 點都傳唔倒
相反對面中場一拎波 前面幾隻淫亂走位
更何況對手係電腦

好在不時上黎做下CD rom , 差啲就祭左begovic

佢真係ok，之前等我仲死用83 舒米高

有咩方法可以打贏啲icon隊
得啲廢人

冇架啦sm死

技術差唔多果陣
尋日都炒過icon5-0

begovic 花曼 ddg
全game唯三用得既龍

花曼真係唔差

唔知點解對親出面D人都係覺得對面D人識自動走位
自己隊波就ON99傳完都冇人走 有咩解救
好似自己隊西波係曼聯，人地就利記前場三叉戟瘋狂走位咁款

唔太關icon事

icon都可以唔勁

睇本身勁唔勁同EA 做唔做你

最仆街唔係佢控11個人，你控得2-3隻問題

係佢控制你d人行戇鳩mode 先最橙

最差唔係電腦控21隻vs 你控1隻，係你連自己果隻都會失控

古圖斯真係勁

用過最神

希望唔好update搞尻佢

keep住升都反映一切

比佢做果陣真係成班戇鳩鳩，我就無解，最多傳多兩腳/扭個空位，被ea 真做企晒人地屎忽都無解

又有請連登肯出post 又最高ranking 果位pogba巴打解答

唔用icon今時今日真係好難打

有無咁誇呀

我反而覺得icon overall 實力弱左好多

有身份証都有兩三張藍卡旁下身啦而家

我都算中產隊 就黎 ADP 列卡特個d 都要打後備

跌咗落貧窮線以下好耐啦你，咪再自認中產

你就真係爆機陣啦係我心目中

對呢d陣一定特別精神

又pele 古烈治 韋拉 大哨 都唔認爆機陣

唔駛下下dream team 11人掛

連登post過出黎最強陣算你第一人

仲有tots KDB 數少左

prime petit desailly rio zanetti 做配菜

下年過黎ps4 夠你上top 100

屌你有icon都要打幾次
你試下全普金囉

琴晚咪1 take 全rage quit law

我話icon弱左 咁又無話普金勁

其實同真爆機陣都仲差d 淨係隻99朗都3-4舊，馬些路+拉膠又百幾，97敵機幾十

啱啱個星期六用q晒時間砌pele,星期日要打30場仲要出街食飯亂q咁黎，零晨都仲淨10場，最後連search龍豬7場，入game即棄6場輸1場，最後得23w,不過feel到我既盡頭都只係傑3 就算top陣都係，好傷心

英超中咗son, 下星期petit 要out啦

人腳唔係好啱4222，下週應該又轉41212，其實真係唔應該做pele, 多好配合，同埋唔夠氣又冇夠班替佢既後備

希望今晚唔好抽返一隻

一隻皮褸打天下

你地咁嘅陣都中產
我個陣咪真係入門wl陣
我已經半棄game狀態打淨打wl

賣左大部份coin 而家靠皮褸佬

我都係
前兩日先賣左1m coins

唔好Matic 同教宗就夠

俾roonie yau炒蛋半場都過唔到

咪又係同做窮撚果陣差唔多成績
Up完一鳩樣，10月11月12月1月⋯⋯打唔贏果幾個top100宜家都係打唔贏，只係由任人魚肉變成力拼都係敗，10場先可能偷到1場雞

人地上個禮拜40win
睇replay大炒好多高手

皮褸佬真係咁勁？ tots 值唔值160？買96朗定tots 阿古獸？

原本諗住tots都唔買 賣晒dcoin佢 不過見上E有tots包就留少少買人打WL 今個星期E2 以後都應該上唔番E1了

可唔可以教下點賣coins

咁灰？你覺得你唔係靠技術係靠咭上架咩？

今個月好似又係e world cup qualification
全力打

untrade焗用 不過皮褸佬都算唔錯既 但都係唔夠普金阿朗勁

冇阿朗 vieira係差d 我不嬲係靠陣上架啦

都係買家放張ptg or otw出黎你買左佢

今晚想中pope 唔該ea唔好阻我

PS4 放4m coins
有意tg

Ok

我決定左要奥達文迪

中重覆毒d wo

好過中重覆
今次出英格蘭國旗我ok

ok 中阿古獸

我都想中pope

中pepe我都ok
ea俾乜我都ok

已經中左，希望ea比pope我

我要阿古路 唔比我屌ea老母

我要pope夠啦 ea唔洗對我咁好

我要pope

求pope艾達維列特奧達文迪

艾達維列特

希望ea比pope我

sor華湯根

好想試下同佢打

上星期打淘汰賽拎左張HOILETT

頭先做一次TOTS個SBC中左阿古獸 之前未中過好野

成班唸住燈 屌你老母比阿古獸我！！！！

叻啦威啦

希望你班仆街真係全部中pope

又要聽朝搭巴士整sbc 手機開pack冇快感

今晚11點定1點出

認真mode

Son>ddg> kdb

大家今晚最想中的咩

留名等睇話想中pope最後出pope
之後又係到屌哂鬼

pope matic 華湯根 奧達文迪 卡尼

唔係重複已經多謝ea 要求唔高

大家覺得花曼好d定比高域好d？

有冇人今晚打season都lag

我自己最想要明奴

TOTS Robertson同羊大家點揀
羅拔神買返嚟 羊就sbc untrade

睇下你係獌定猁

集氣

羊全方位屌打羅白臣
利申兩隻都用過

我用就花曼

獌猁都唔係 所以先揀唔到
而家輪流出 用落都認同羊好啲嘅 除咗係要用右腳踢左閘

呢隻tots 羊位置感點？
用過sif d 企位好差

今日收到之前用link果隻LW,其實純粹試下但原來真係有 焗住今個禮拜要打dkt
真係好波不如好運,上禮拜四打左兩三次都入唔到決賽,今晚1take,抽著d日本仔真係易打好多

我覺得呢隻既防守比84都唔好得幾多

獌本身想玩左羊右華

而家得羊 索性賣鬼埋去

Ok啦 都冇乜亂企位
我多數打4後衛 set 長期overlap
不過貴羅拔神10萬我就覺得未必值
又或者係我唔識用

weekend league access係咪一個月用得一次
已經打贏左dkt 留番下次用搏隻高rating會唔會好啲

我好想中pope呀ea

set 長期overlap

Tots son打cam會唔會仲屈？
多左空間遠射

第3次挑戰先拎到張Ben Davies
場場對手都一堆籃卡溝Legend，我以為自己打緊WL

英冠d tots 升到痴晒線，星期六日40樓下入，尋晚50放，今朝60，宜家65⋯⋯

賺少咗成15k 每隻

痴撚線
其實有冇咁炒得起呀
每星期都最少2隻untrade+1隻tradable tots rotw入手啦，仲使點買人黎砌SBC咩

個個懶得打dkt或者唔想用MC果d祭掛

2萬度入左30隻 錯有錯著 上輪升到4萬幾唔得閒玩

而家6萬幾

你真係好彩到
之前賣coins買auba otw又係咁岩遇著佢爆出黎升值

賺左我都係賣coins 打算玩row

咪話你好彩
咁樣冇啦啦又賺多幾舊

今晚想要pope

關於用ea help link問題，想問問巴打，係咪用咗link之後有資格參加WL就有機會攞到張dkt藍卡？謝謝

資格會有，但張卡隨機派，真係睇彩數

Ys

死啦 我竟然好期待一點個sbc
希望愈大

預左中pope

Ok,明白，係咪多數係完咗資格賽先派卡？

Thank you 巴打

Untrade包只係試過中92尼馬
之後冇中過好野

我上星期同d fd 1號submit，佢地4號收到卡，都係完左先收到
我就乜柒都冇 所以我先話睇彩數收唔收到卡，但我地全部都有WL access

原來是咁的，明白

咁真係睇彩數了

其實 tots Salah 係唔係唔好用？
無咩人用架？

唔識用tots 馬列斯

覺得好廢

tots 廢明奴點set...?
target man?

試下stay central false 9 press backline

假9啦

想用佢打cm好搶得

tradable tots rotw即係咩？

逢星期三出
rest of the world既tots，total 50個人，佢每星期出10個，放係星期三個SBC比人做

之前做左個row 唔知幾多
隻野琴日45k放左
宜加55k
記得個陣唔洗3皮買到一隻

1點鐘firm再先Pl tots sbc?
會唔會黎個反高潮

屌你 dkt中撚哂鉛 成28射入得1粒 踢到射碼

射左十幾球先贏到

幾驚要打多take

拿拿林俾隻pope我
阻住阿返聽日返工

重有12分鐘

好想中pope

pope預祝區

假9，咁平時兩邊LW RW出波佢會點？我唔係好知假9係點配合

點解個個好似講到個sbc好易做咁？

咁係好易佢唔玩野的話

我上個星期冇玩
蝕左

等因間啦

要不要入84?

上次83搞掂

正
都係一樣

POPE

冇 tots for SBC...

驗眼

sor睇錯
原來你話你自

fernandino

好緊張開啦

sane

Pope 換son

中左son

一次kdb 一次firmino

屌你老母ea 中完馬迪中華湯根

on9
兩次都中son

向好果面唸 都係賺既

好過兩次都垃圾

俾隻我

屌奧達文迪

等出row sbc拎去祭

咁樣係咪已經無得救

邊隻tots平

用son換ok？

中完馬列斯又中sterling
知我缺右翼咩家陣

我都想

pique otamendi alisson

中重複係咪一定要quick sell

如果你開console好似真係要迫你assign左佢先打到比賽
否則等聽日ROTW SBC祭左佢啦

兩次中左kane同eriksen 不過唔係好識用eriksen

你老母臭閪pope

ea還返兩隻van ginkel嘅債比我

雀屎young變firmino

巴打知唔知聽日幾點會出

Eriksen

用緊otw sandro

撚羊幾好玩

仆街son

兩次中哂兩隻cb
多謝ea

多謝EA
見到韓國已經嗌咗出嚟

利申 用咗過千場87

屌你開心到倒撚轉哂

Sterling... super sup算

都係1點呀
打少日機啦你當

屌 young

兩次
一隻kane一隻salah

EA bb

跟

痴線mm開左隻alli

多謝ea 知我中左馬迪 幫我綠線

真係好開心

個個中好野

係咪要50k入隻77 tots先有抽下將？

唔鍾意用鈍野 不過算係咁啦

sbc untrade開廢甸
跟住開mm垃圾pack見到藍光呆撚左

唉屌你老母

負皮呀

屌你老母ea咁都要出隻重複既比我

Pope 88

中傾

唯有係咁

仲會唔會再有英超tots sbc做

Fifa19

前晚中左son

依家中隻華湯根 算係咁啦英超陣都岩用

我上次中kdb
今次中華湯呀

中堅嚟講，88迪西里定fabinho好

83 84走得7788
係差隻花曼

滿足了

我而家隊波差唔多全獌 痴撚線

你老母ea4次都無隻好野

Btw zaha potm

湯根

終於到我中son

中馬列斯 EA 知我鐘意skill move

alli算係咁
都有400k

查實係咪唔中pope已經要感恩

要求唔高
只係唔想要vert mendi kane lkk pope matic
6/23都抽中

中咩

你唔想要既 我中哂兩隻

係咪好多人兩次都中同隊
我walker fernadin

又中matic又中pope，係咪接近最差

湯根
d stat到喉唔到肺咁
試兩場囉

pope

有了

我sterling silva 兩隻都好難用

其實幾慘

我同位mahrez+sterling
仲衰過同隊
是咪要打343有前冇後

試左場LKK 無想像中咁鈍 都扭到一兩野

用紅卡做到就好 上個禮拜中左

下星期前仲要對住佢

做pl upgrade中埋mahrez

屌

我都中 瘋狂扭波

有冇咁易中呀

做第3次已經中
好好彩

屌我做左兩次就冇做
係咪要做多次

放 1.5m ps4 coins
Tg: manananan

otamendi變eriksen
試下食shadow打cm

等你出pope食評

我估瘋狂做點都會中一隻
啱唔啱用就另計
做完premium upgrade再做普通upgrade係咁loop

我隊波 全untrade 唔講以為我獌

唔駛 直接熄game再開game就儲到係unassign 可以正常打比賽但冇得開pack

見到英格蘭個心當堂離一離 好彩係alli

第一隻馬列斯

第二隻文尼

但我本身買左son玩

比多隻左翼我做乜

唔中pope果d就算啦
多幾隻人換下有d新鮮感

馬列斯右翼黎波

永遠好野無我份

Firmino 打cm會唔會好唒

西班形》cm
玩撚完

cam啦
速度身位射門都好撚全面

四大天王中兩個 點解要咁對我

falcao炒起左，終於可以出貨

Son無啦啦升左？

一次大力一次湯羹
ea逼我做熱狗
謝天謝地冇duplicate

隻隻80-84都有機炒起
頂佢pc隻舒拉達lin 8000蚊

全線都升左少少
英超真係痴線出sbc都唔跌價

83果啲最少都貴過尋日1k

之前1600入左d keita
岩岩3700出晒

應該係大家都換隊玩英超了

馬達一皮都賣到

比利時!
CB
維頓漢

想問吓如果生日yaya tots馬迪 普金巴卡約高
三揀二打4231雙防中
大家會點揀

轉德甲意甲算啦，還掂英超無好野中

屌，我又係第3次中文尼

三隻都咁慢

我同個fd
community tots 我oblak 佢fabinho
pl tots 第一次我中文尼 佢中羊
第二次我中維頓漢 佢中廢癲
公平咩

上定下？

冇計 未有錢換簡迪 做sbc又攞得隻馬迪

全game唔計icon
大家覺得用黎打412122最好用既cm係邊啲

兩次加埋sane丁力
算啦唔要求咁多

屌我同你一模一樣

屌，我抽左五六十包 乜柒都無

嬲嬲地 賣鬼左隻son去

用返岩岩抽個隻文尼算

屌原來真係咁正
我第4次中左費甸

中firmino 迫我賣走隻if Jesus

做左十次咩都無

繼續做啦

有冇4231戰術同setting分享下？抽到丁力想試下玩4231

終於可以出貨

Prime烈卡特打單防中勁唔勁？
見佢mm

不過對親見到咁大份都會唔想硬爆

有冇prime blanc打cdm食評

一開係英格蘭即刻屌出聲
好彩係羊咋 嚇死人咩

本身砌左辛尼迪，宜家又中walker 想移佢入路拍tots azp會唔會俾人中出

中sterling 用緊c7 只可做supersub

佢老母，中英人龍

有冇咁易中
拉埋落去睇

Welcome to my club, there you will be able to meet Fernando and Alisson as the other worst untradeable TOTS I could've got.

做左廿幾次得張84

好運既話唔出奇既

我想問下今晚個sbc係row31~40定會出21~30

pope lukaku
個天都為我哭泣

中mahrez 可以賣左用緊果隻了

屌又Firmino

馬迪 耶耶

Sterling食finisher 正確無誤？

d tots 一隻都買唔到

有Lukaka算係咁啦

琴日我仲屌你俾中堅我
Thx ea 兩包upgrade pack 中

你望下樓上樓下先啦

有冇人中艾歷臣 覺得點

幾好用

好開心 中兩隻都係熱狗

好似唔少人抽兩個都係同隊 我son同華湯根

痴撚線你地upgrade pack有冇咁易中

做晒冇晒閃金人

ea琴日俾pope我
今日mm俾隻kdb我

仲要tradeable fat fat
love you ea

做左十rd得隻ozil

祭icon sbc

Sane應該點用
點解我用落覺得好鈍咁嘅

有無大大知下個TOTS既LEAGUE係幾時出同咩LEAGUE丫???

我成個fifa18做左起碼二百下upgrade player pack 85+都冇張
頭先23pack player board都冇塊

有你既支持, 我決定唔做
賣1.1K一隻柒頭金

我有個frd做3pack
有2pack中美斯要discard隻
好似post過上黎
你認你有運就做

坐緊巴士見到隔離有人砌緊TOTS SBC 中KDB
我就中湯更

英超係咪今個星期五完

想問prime icon j辛 代 IF valencia
會唔會用落差好遠
見佢個價好平好易砌好吸引

依家個陣係咁

入場轉41212(2)

應該拎廿幾萬去砌j辛 賣華西upgrade其他位
定係賣埋華西貼錢up做tots walker

有個friend中兩次pope

futbin 睇EFL 同ROTW 既TOTS個撚個都 0
係咪MARKET無晒貨喇?

頂價擺出街，一分鐘唔使比人buy now 左

仲有一張我諗緊好唔好放埋

喊咗出黎

無用過j辛，不過右閘普金walker華西夠做啦
不如upgrade埋bailly做icon cb

好葡萄

第一件事換隻de gea先啦
龍門我唔敢唔full chem

同埋龍門扭啊係廢既, 用比高域好過, 又full chem 又平

升撚到痴晒線, 尋晚我出post 話升到65K 都話痴痴地, 原來仲有20K 水位.........

點解會升既？明明ea係咁送tots

4萬入場 做咩鳩

凡人諗唔明, 知既話我星期一唔會50K 放晒啦...........

痴線 原來隻隻炒到10萬

無啦啦啦發左

教宗都放到10萬

今個禮拜用唔用到呢隻

屌你個仆街尋晚升到65都唔放, 每隻又拾多個double, 點解你條命生成咁架........

我成張Prime Blanc 既成本番左黎

根本升都痴左線， 但明明個個星期EA仲送緊TOTS 卡去比你砌， 照道理應該炒83卡， 但我真係唔明點解個場會冇貨賣

做乜撚野 efl row冇卡係市場

炒成咁 我都估唔到

好快就會好似之前moses, zaha咁樣跌番落去

咁多人一張都無？明明打sb都送兩張

買黎做SBC都係做得一次姐
又有DKT又有週任送TOTS

洗唔洗升到咁丫

唔通D炒家買黎等解放上限??

我估係今個星期送少張
所以多左人買
今晚出新row應該會有番貨

自己做upgrade pack最好都係84， 但見人人開都中好野

好唔甘心，覺得自己都有希望中好野，俾心機做多10幾個pack
點知一樣都係咁衰

唔中果d冇po出黎姐 我都做左十幾次 都係得幾隻84

升左5倍 痴撚線

2萬 》4萬〉6萬》10萬

而家10萬都無貨

得隻dack

收大量ps4 coins tg: ajj18

做過百次唔通又講出黎

利申應該loop咗 50次，清到得番80以上既咭

50次 雖然仲有d80以下 不過禁到攰放棄了

今個星期一張者好似，俄超左閘，有冇記錯？

張卡利祖都未用，真係唔知d人炒乜，玩家正常玩都有咭做，唔係玩既比張咭你做完untrade 又唔賣得⋯⋯

84咩事升？

應該好多人真係打唔贏 dkt

唔係個個都mon住有咩objective打

Facebook group

放tots walker 入 dani alves 係咪應該無人會咁做?

普金neymar
Tots malcom
橙willian
簡一隻打cam
點簡好

咪戇鳩, d pro 用普金walker 華西, vrs 都唔會用alves

ronnie好似用alves

都見係咁 但 alves之前用過其實唔錯

助攻真係好有貨賣

walker 類成部坦克咁唔 太arm自己手勢

巴打們我想問下係咪用FIFA App 係無得在市場上filter 掃堆rare 金出黎？
我想等呢輪SBC 完就買定rare 金抽西甲， 但下下filter 出黎一堆普通金好煩

左閘d pro 除左 toty 馬些路 同carlos 仲會用邊隻？

我的媽呀奧達文迪換左隻費明奴番黎呀

Toty young 換ptg sandro 是否不智？

琴晚做左十輪upgrade中左隻sane 諗緊仲做唔做好

做完得一堆垃圾
相信係中阿朗前既節奏

隻tots 盧卡古 仲靈活過toty kane

梗係唔做啦，留番啲機會俾其他人

心情由谷底回升翻
好正

Sandro 囉

我中呢隻 不過前面冇位放佢 所以拎黎踢cm頂朗隊